夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

哦係咩

No

訓你老味

訓啦 橫掂都係一個人係屋企

好痛

唉

55

訓啦

woooo

我唔識你

訓啦啦啦

乜痛

bbbbb

食唔島雞？

我識

我好爽既。
你唔駛錫住我痛既，我好爽架。
快啲屌！
丫
屌吧
屌呀快啲
我就黎頂唔住呀頂唔順呀快啲 嘩
請你大力插呀
丫 BG：撻撻撻 x2
丫丫丫
哎唷，好高潮哦
唉，我都唔知屌hi咁爽架
呼，終於搵到感覺
嘩，我以前都唔知咩性高潮咩野
嘩，真係爽死
快啲屌死我呀
丫
丫
唔丫，嘩，爽死。
唔嘩，事實上爽到死得了。
唔丫，我不能忘記你。
BG：唔
你快啲屌我
唔丫，丫
丫，唔丫，oh，ohh，丫，唔丫
發發聲，丫，屌丫，屌到發發聲
唔丫，丫，oh，哎吔，真係爽
真係爽呀，哦，小小呀，小小呀
丫丫，丫
哎吔快啲，快啲，我黎啦，一齊come on，一齊高潮，哎吔好爽呀，一齊一齊，哎吔，哎唷呢CO，你真係多呀，嘩，丫，真的多呀真的，呼真係多到不得了，嘩
嘩
你好熱呀 哎
哎，哎，哎

腰

人和 則是非不生

聖誕食唔到女都算啦 連雞都食唔到

call g 都唔平

搞我

我屌你

又係我 其實你點解夜晚唔訓

哪裡只得你共我

搞咩

100

往日多少次羽毛鱗刺

因為心有思念

噢

下.....

晚晚唔訓唔洗返工返學咩

退左休

又下乜

噢乜

退休生活爽 下年join你

驚？

唔比學我

收嗲啦

o乜k

思念你

唔想答咪唔好答囉